《出師表 》（主談黎明行動去向）

臣夜神月說：反送中修例未半，而中途崩殂。今天下黃藍黑三分，理工疲幣，罷工難成，區選險勝，此誠危急存亡之秋也。

被罷工形勢

舊計重施，敵方戒備森嚴，應當推陳出新，攻其不備
黨鐵請大量南亞人守閘口，藍絲也兩手準備，準備對和理塞的手足進行攻擊，防暴克警直情入站內捉人，因此手足非常危險。

時移世易，大罷工淪為被罷工
大罷工（第一天）：民意堅決，萬眾一心，威力強大。但它的威力主要來自大家的團結及持續性，目標一致鬧政府。
被罷工（停工（第一個星期））：有損民意（中立，微黃微言，微藍轉藍），攬炒威力不細。示威者鬧政府，但中立同微藍鬧示威者
被罷工（只是塞，沒有停（第二星期））：有損民意（中立，微黃微言，微藍轉藍），攬炒威力細，因為不少工司遲了上班就要遲一些下班。示威者鬧政府，但中立同微藍鬧示威者。
今日直情無咩效果，趁早轉方法吧

步伐不同，和勇分歧，以致人數大減
前線認為罷工是基本要求，和理認為罷工不應反對，並尊重前線決定（但實際上甚少和理表示讚同和參與）。因此，和理塞參與人數不多，亦因為人數不多間接令手足非常危險。

攬炒未成，民意已見
大罷工原意是以經濟作為籌碼迫宮，無奈牠厚顏無恥視若無睹。經濟影響是長遠，但民生影響卻是迫切。微臣當初也認同罷工的，可是我現時認為此計巳不適用了。

區選險勝
雖然民主派議藉大勝（388 vs 58）
但票數百分比相差只有（57% vs 41%)
很多選區只是險勝

微臣愚見

經濟圈乃兵家必爭之地
中共曾向國泰發出整改「重大航空安全風險」之命令，不久，國泰便將兩名分別被起訴暴動罪和被指不當使用企業信息的飛行員撤職，另有兩名僱員被解僱。假如有一天黃藍紅經濟戰佔了下風，抗爭者可能連吃飯的決力也失去了。當然，國泰因爲被人揸往春袋先咁快跪低啦。Anyway, 我地一定要持續擴大黃色經濟圈才可以自保。

1）黃藍app大勢所趨，可惜卻被下架(和你eat)
App是最user friendly 的方法，網頁永遠追不上，希望有一天可以有一個穩定可靠準確的黃藍app。
Btw順手推一推黃藍google map(但我覺得好少人用)

應對方法1😎：集中搞18區3大最藍商店排名，根據最近二星期該店的行為和表現評分，由專人決定排名，文宣通力散播
好處：
給予明確目標，集中火力，令藍店不敢再表態
每次持續兩星期，加深全港市民的記憶
Admin workload 大減
由於只有18 x 3 = 54, 資訊較少，資訊更準確
（關於該3名最藍商店，不單止要解釋上榜原因，也應強調負面消息 eg 曾經食物中毒，有曱甴，賣假貨等等，務求間接吸引中立人仕響應😎）

應對方法2😎：藍標籤化
在藍店付近更上標記or標語，警惕手足及微黃
千奇唔好留標記在藍店前面的地板！
好處：最有效提醒手足和微黃人士

2）由攬炒轉針對
大罷工原意是以經濟為談判籌碼，但以整體經濟作談判or影響黨鐵運作也會大失民心。原來黨鐵的客運業務只佔港鐵經營利潤不足四成，車站商務和物業租貸業務去年佔經營利潤接近五成，這才是港鐵收益的最主要來源

應對方法3😎: 黨鐵和理shop遊撃戰，忌戀戰
黨鐵旗下 13 個商場遊撃戰，多狗就會關鋪，即刻轉場。
無狗就和平和理shop，由期星期六日。
好處：
政府進退兩難，假如出動popo，黨鐵商場就失去星期六日的營運機會，假如唔出popo，示威者就有一個示威場地，強大聲勢。

感謝立場的Source: https
://

資料補充:
物業租貸是指港鐵旗下 13 個商場和停車場，包括圓方、奧海城一期、九龍灣德福廣場、青衣城、將軍澳 PopCorn、杏花新城、荃灣綠楊坊、坑口連理街、沙田 Citylink、火炭駿景廣場、屯門海趣坊、新屯門廣場、屯門恆福商場。未來項目包括將軍澳日出康城商場、大圍商場和黃竹坑商場，有排你玩啦。

3) 得民心得天下（反送中的起因就是民意）
政府一直在打民意戰，我們也應跟隨。CCTVB偏頗報到，建制派撐popo，五毛鋪天蓋地。長輩思想保守，接收資訊渠道狹窄，加上朋輩影響，易容被誤導，必須由我們矯正思想。

應對方法4：較平和的一句性文宣
使用模板塗鴉法噴上較文雅的文字，藍絲同中立人一時半刻接受唔到克警等字眼
eg： 警察犯法應與市民同罪，
交通警撞人為何只需要休假無需停職
警車高速衝向示威者以致人踏人，警方回應：戰術考慮

其他方法

應對方法5 : 文宣裝飾分散法
使用較有美感的文宣，更能吸睛也能登上大雅之堂。當文宣集中在一個地方，一群獅子狗同支那軍都有機會大舉殲滅。所以應該分散一些，就算被人殲滅都不可惜
例如在公園貼5張
巴士站5張
街燈模板塗鴉幾隻字
公園模板塗鴉幾隻字

應對方法6😎 : 彩色彈
好處：
不算攻擊性武器，也不會傷到手足，但可以令克警的防暴的眼罩收皮（睇唔到野) 仲要慢慢洗衫(因為直送放入洗耳機洗完都有顏色。
和理不敢用火魔，但彩彈可能會接受。

應對方法7: 保留or擴大和理lunch
好處: popo相對冷靜較安全
翻工係香港人天性，和理shop成本低，可持續性較高
增加和理非的經驗，減輕對狗的恐懼

應對方法8 : 設立死線大罷工
暫時繼續擴大公會，等待人權法實施，時機成熟就發起大擺工。前提係大部分人支持，不是被罷工。

微臣𠏋見🙇🏻‍♂️
有參考價值就like
無料到就dislike

多謝手足一直以來的付出😭

和理非廢中上

推